[有圖] 上課時學生妹竟然走光了

中文堂會係操場上?

ha

？

樓主高質！

從前有三隻蝦

口人一口

其實未㩒入黎已經估到
但唔㩒入黎我又留唔到言
有無人教我點做好

樓豬咁快想比人開年

好似我中學黎
利申：男校

很好

幾好笑

9588

後面嗰個仲正